新加坡總理: 阻止中國發展並非明智之舉

有線新聞 i-Cable News
已讚好的專頁 · 11 小時 ·

【李顯龍談及中美關係】 【各國須接受中國繼續壯大】【李顯龍談及中美關係】
【各國須接受中國繼續壯大】

新加坡總理李顯龍在亞洲安全會議表示，各國必須接受中國繼續壯大的事實，阻止中國發展並非明智之舉。

李顯龍指中國在開發本土的高端科技等方面，擁有合法的權益和期望，各國必須在貿易、知識產權、網絡安全及社交媒體等方面，制定新的國際規則，讓中國擁有話語權，如果中美關係持續惡化，對雙方都是嚴重錯誤。

因為支那冇錢大家都冇油水奶

新加坡同大馬都選擇親中

馬來西亞: 力挺華為, 美國應對中國讓步

新加坡想食兩家茶禮，
真係支持強國，就應廢除新加坡總統總理，行強國嘅一國兩制，由幾百人選新加坡特首。

中國發展 = 香港仆街

星加玻/馬拉：好～好～好～

而家已經開始變成意識型態之爭，美國會打擊中國共產主意既一切事物。

制定新的國際規則，讓中國擁有話語權，如果中美關係持續惡化，對雙方都是嚴重錯誤。

呢句最仆街
要人地跟你支那果套 你無撚野下話

中國而家唔係共產主義, 係國家資本主義

咁多正評?

新加坡真係一個食屎狗國家

無記錯中國曾經想話係泰國開運河，以後海運唔經新加坡
新加坡而家咁樣...係咪怕咗中國?

之前都只是星加坡外交部長講，而家是李顯龍親口講出黎

李嘉誠唔係親中, 都係同中共合作做好多野 (如公開支持23條立法)

佢係中國撤資, 只係幫左自己, 唔係幫香港

真正係香港親中既人, 唔夠10%

絕大部分建制派都係為自身利益而與做同謀者

國家官方立場

(仲話要改變國際規則去迎合中國 )

支持新加坡親中，比我地香港親美Daddy

美國肯賣f 35比singapore，但唔肯賣比台灣，土耳其。原因係咩連登仔諗下啦。

新加坡一向都係世界仔
一個地理面積比香港仲細嘅國家要生存就係要咁
乜都只係講利益
邊到有著數 就靠攏邊個
亦都唔會得失任何一方
唔明有咩問題
反共還反共 事實還事實
多角度思考啦連登仔
現實世界根本就無非黑即白

係囉~你班福建佬係時候返去祖國懷抱啦

幾個十九國家同時開聲撐支那，共產黨依幾日頻頻出招，想壯膽定扮有籌碼等G20好傾d？

對於好多國家尤其獨裁國家，中國大撒幣對佢地嚟講好大利益，點會唔歌頌共匪。

當真係強大到無人能敵時，你唔想潮貢都唔得

中國人：新加坡自古以來是中國一部分

新加坡不嬲識玩
唔係點樣細細個國家可以做到國際仲裁平台

btw, 如果乜都只係講利益
反而係「香港人屌新加坡99%都係正確」
就算同佢一樣立場都要雞蛋搵骨咁屌
係你唔清醒

咁你同中共傾, 叫香港交換星架坡囉.
棄香港, 取得馬六甲海峽城市. 中共實鳩衝

反觀 child登兒就一味要達哥明確表態

回錯

乜唔係(中國特色社會主義)？

反觀 child登兒剩係識要達哥明確表態

香港：高文明，低效率
大陸：低文明，高效率
新加坡：高文明，高效率

應該係打擊中共既一切，同埋而家已經唔係只係經濟層面，係意識型態之爭。

侵侵見新加坡咁講你覺得會點？？
唔好當人儍架！

新加坡強係因為李顯龍強，佢個仔又keep到
下個唔知會點呢
大馬就仲搞笑，買部iPhone 都要兩個月人工

新加坡就醒啦
知道咩先係最重要
同共產黨共享MONEY好撚過啦屌

新加坡佬，佢所做嘅任何舉動，講嘅任何野，只係想係中國身上攞著數，想香港仆街

新加坡是否值得移民嘅地方？

建議新加坡歸中，背靠偉大祖國
作為交換，唔聽話又落後既香港獨立，自生自滅

新加坡越撐支那
就覺得香港越有可能獨立

正常而家咁既情況 新加坡應該覺得香港死硬
唔放在眼內

香港人買間屋要成世人工 笑到透唔到氣

不撚嬲都話班撚屌係食屎狗
係連登班傻閪先吹到上天

想中立更加唔應該出聲啦

中國發展完啦

歐盟：繼續打，我坐享其成

對於小國來講 平衡既大國關係更加符合佢地利益
如果世界係得一個國家勁曬 佢地係國際上係無得出聲

表態係要西方國家落注
新加坡同台灣一樣係唔可以放棄
而且對新加坡哩種國家嚟講唯有係兩個大國角力嘅情下先有生存同發展空間

我話佢識玩者
新加坡由佢伯爺年代開始已經夾係個個大國之間左右逢源
宜家新加坡幾多中國大陸新移民
大陸又有幾多投資係新加坡呢個亞洲金融中心
篤下手指計下數 咪搭住美國膊頭口講兩句交下差囉

支那偷人嘢在先
仲要人跟佢整新嘅rules 出嚟

又話李顯龍好有料既，做乜連基本既歷史常識都唔識
歐美綏靖納粹德國既教訓仲唔夠深刻？
定係因為你個新加坡都係披住先進文明外衣既獨裁國家，所以先同支那咁臭味相投？

同瑞士當年幫納粹德國洗黑錢同戰爭融資一撚樣

今次新加波死啦。。。

真正親中既人應該係公園無咩特別大利益拎緊廢老
愛国

新加坡無言論自由
邊個中國係果邊講呢啲野隨時即兜佢番中國

可能李生係中國奶左野，唔親中就爆9佢

10% 根定唔只咁少
香港不論男女老少都有好多on9
口就講不理政治 實質就愛國人士
支那日日做衰野就無視 做反制作動就支持

兩邊勢均力敵佢先至可以得到最大利益

為生存利益 咁香港梗加要大力屌鳩佢啦

唔係阻佢發展，只係想佢發展的時候，唔好偷野，搶野，呃野

侵侵一直以來做嘅所有野難道又唔係為咗美國利益？
唔好講笑啦
連登仔真係覺得國與國嘅外交好似小朋友識新朋友咁？
唔為自己國家攞最大嘅利益 咁學咩人講外交？
例如最近侵侵見安倍
安倍就係為咗年尾嘅國會選舉
侵侵就係為咗總統連任
難道你哋覺得佢哋見面純粹為聚舊？

係唔係想講李光耀強
阿仔李顯龍又keep呀

一直都話雞波正垃圾 扮曬有聞煮既獨裁國家

真係支持中國嘅
請驅逐駐星美軍基地

要佢表態有乜問題 人地睇倚天你地咪又屌到人地仆街 而家柒韡大曬呀

開聲親中，美國唔會對你有行動
開聲親美，中國即刻攪你

傻仔都識揀

新加坡成撚日叫人親中
自己行動最排中

真係仆街得黎好撚醒

阻止一隻極惡惡魔都不明知？！

李顯龍解釋下。

徹底摧毀中共先係正路

屌
打錯咗

香港人買唔到樓係因為香港樓貴
佢買唔起iPhone 係佢人工低